農夫唱到去德國 陸永：邊個黎睇？

組合農夫昨日在將軍澳擔任開幕嘉賓，剛在澳門開完巡迴演唱會的兩人，稍後會到東南亞及內地開騷，陸永坦言沒想過連德國都邀請他們：「德國都有人睇我哋，做到都開心，不過我哋唔會唱英文歌，入場睇我哋應該都唔會係德國人，不過會學幾句打招呼。」他更反問：「到底乜人會嚟睇？唔通睇樣咩？真係未見過咁靚嘅人類。」
做巡迴演唱會做到去德國，不過農夫否認賺得多，笑問兩人賺多了幾多個零？陸永搞笑地說：「來來去去咪又係鄭裕玲，一個鄭裕玲都夠啦！」C君附和說：「如果鄭裕玲肯畀個零我，我哋唔走㖭喇！」

好正呀fama

好想嫁比農夫系列

轉數真係好撚快，抵佢地食呢行飯

識自嘲到
抵佢撈得掂

好想比佢地兩個瘋狂戲弄

班記者講嘢多過農夫

見到佢地忍唔到口

好想同佢地傳宗接代

吉妹同我啲taste好似好開心

Pish pish

Pish

屌你 個個人都岩既

冇呀 最愛朝偉

見到成班係度吹捧佢地 真係好撚嘔心
我無睇開tvb唔知佢地依家撈成點sor

淨係識搞食字gag 聽得多都覺尷尬

超 都唔專一

呢兩個騎呢怪都有人睇

唔係咁架衝衝

本來都幾Like佢地, 宜家同隻6號一樣成日幫老女人奶閪

佢呢啲擺明轉數快玩食字啦 成日都用do姐個名
又串佢did did都叫幫佢奶西？

右面個記者一路講野話路拍c君膊頭

快mud撚呀 on9
好撚普通既對答
你有無水平低到咁呀

Mud你老母咩死mk 正字識唔識打呀 乜
睇你個柒樣出到去都係縮埋一舊口震震咁撚樣架啦

你真係垃撚圾 咁都吹奏

吹奏邊個關你撚事咩死毒撚

水平太低囉 笑撚死有識之士
繼續吹啦 垃圾

垃圾話人垃圾笑撚死

轉左account?
你地慢慢繼續吹

轉你老母咩柒頭
柒下柒下咁

睇正皮數黎講我應該有60幾個ac
傻鳩駁唔撚到用低招話我用分身

陸永vs6號
dodo vs 肥媽

正皮就黎100 傻鳩訓醒未？

條垃圾不肯承認事實

低人何其多~
enjoy !

wunderbar

得啦得啦 知你高水平啦

一陣又話我用分身啦 岩岩完全封鎖左佢

師兄好波

無睇佢地即係唔知人地咩料啦
唔知又會覺得成班人係吹捧緊
咩logic

利申 打手

你估我係你咁撚得閒睇垃圾tvb咩
明明就係林敏聰果類普通爛gag 真係唔識欣賞

我都無睇開tvb
但有follow開佢地show同網上動態

佢地兩個真係好正
平時都好LIKE佢地啲節目

同do姐好撚夾 對住老前輩可以做到不悲不亢 又有互動 唔似阿笨阿占2條垃圾😂

卑😅

屌爆你地兩個既西
我由初中就好鐘意佢地
佢早期啲rap我都識
17年華熟晒

可能D記者同農夫FD 又覺得農夫好隨和
但可唔可以唔好比太多意見同語氣 搞到好似係傾計唔係訪問
大佬呀 我想睇農夫咋

Ok

佢地真係勁fun

其實我好鍾意聽農夫d歌，
粒粒皆辛苦，返老還童，456wing，重新找到你。
但好驚講岀口會俾人笑

其實佢d轉數反應幾普通 但唔知點解佢地把口出黎幾有吸引力

係, 係佢地演譯出嚟, 鳩下鳩下嘅語氣同笑容先咁好笑

佢地同dodo姐都叫有講有笑
又得閒串下dodo姐

6號直頭係狗黎
比個肥閪日屌夜屌仲笑騎騎

係難得do姐肯同佢地玩

( Show Blocked User - 閘靳評 )

你係街見到佢地同佢傾計佢都當係朋友咁

傻閪

幾好笑

鍾意艾粒拍do姐多過佢地

希望農夫出番歌啦

而家唔要麥玲玲了

唔係卡拉o棋有我都唔會睇佢地

農夫真係好正 睇到我gaygay地

你送埋機票酒店咪考慮下

Thanks

怕咩
大把人鍾意喎

眾人皆醉我獨醒到呢 睇到你就真係嘔心啦
夠鐘返去打飛機啦死毒撚

收皮啦柒頭 一聽到人反就發撚曬神經
我都係走先啦費事俾狗咬

死傻鳩 又話自己唔知佢地撈成點 又要唔抵得人地紅 自我中心到呢 講撚中你啦戇鳩仔

咁撚樣叫自我中心？我有話唔抵得咩柒頭 我話見到你班白痴係咁吹捧好撚嘔心咋 講緊你呀